而家有邊個荷里活男星係叫上位？

之前沙拉保夫個期咩大製作都有佢份
又變形金剛又奪寶奇兵，點知都收皮

好憎果條友

傻左冇計ga wor

JUST DO IT!

the rock

講開又係， 套套災難片都有佢份

黎緊有套話佢係香港摩天大廈拯救世人

Tom holland